(集思廣益)噴牆後續關公處理

先利申留唔得耐早走左
但係係狗屋外牆噴粗口同9唔搭8內容無何否認會再次令我地失民心，比位政府入
要記住我地之前靠和理非勇武合作
同埋百幾二百萬人行出黎
先去到宜家呢步
唔噴都噴左
唔好再割蓆唔好再追究屌鬼
反而應該快啲諗下點樣做好啲公關唔好再失去中間遊離派/和理非嘅民心
大家有咩方法一齊集思廣益下
係屋企嘅係時候出場獻計

推

自推

擦咗佢？

射落狗度

完

自己去抹返乾淨佢？

其實有無人可以睇下仲有咩無聊字句，立即噴走佢（用噴漆完全掩蓋）

灰警犬咩光環都拎哂，冇人理自由屌閪啦

煲大有狗扮示威者呢單野就夠

噴牆就經一事長一智，下次見到可以勸下／問下

起碼執返啲垃圾先 e.g. 蛋穀

噴個粗口都失民心和理非非到咁個d都係快d移民啦
雖然加多左個屌字又真係幾on9

同埋去到折字係未觀感有啲唔好

其實組織一班人聽日去幫手擦左啲粗口有冇得諗
關鍵字釋放義士個啲就由佢都冇所謂啦
但係粗口真係比廢老觀感好差
肯定大造文章

臨走自己清返啲垃圾同擲過嘅嘢

原來又有掟蛋

根本圍狗屋本身已經係失民心

好似有，因為影到有蛋穀，有都唔出奇啦

當冇事發生
越講越shift focus

好快手

無相干，政府點都入你

戰術同戰略上真係唔知有咩為

噴黑番

早過警犬擦左佢囉唔係仲可以點

你話寫訴求都算

鳩寫唔關事嘅嘢係做乜鳩

但係你都冇理由自己整個trap比自己掛

去狗屋門口say sorry？咪on9啦關公

又失民心
又抗爭又光環
痴撚線香港

依家開始班友亂咁黎

反正都入，有乜所謂

Push

不過錯有錯着影到隻鬼

放大依樣就得

條友真係識助攻

既然係持久戰唔通真係日日鳩衝咩
你維持唔到市民嘅支持
新聞評論開始導向示威者亂黎搞破壞
就已經令成件事失焦
點打持久戰

使撚理民意，我要打贏共產黨，唔係要班廢老支持，反正我贏佢地就支持架啦

你冇人支持打條撚咩

會唔會係對家既人噴

唔洗下下都咁敏感啦
廢老點都唔會妥你地架啦講真
你覺得你冇噴冇圍狗總, 班廢老就會認同你地咩
見到你地咁多人俾民意變左做你地個緊箍咒真係冇眼睇

冷處理
Shift focus 落去黑警扮示威者度

我要自由屌閪

係邊個噴已經唔重要
重點係我地已經食左隻死貓要補飛

支持
正當訴求可以留 但無意義個啲就擦

push

煲大呢件事轉移視線咪得lo, 都係公關手段黎

塗黑咪算

睇清楚個post啦 樓主講嘅係事實
民心一定會失部份
但樓主無話割蓆 又無屌佢地
係叫大家幫手諗可以點做後續處理
成件事我覺得係好正確同無問題

屌你老母啦 又失民心
死撚開一二邊啦

一定係

莫講話有CCTVB 連登仔本身都唔識冷處理
BTW 其實可以寫清楚D 香港黑警 自由屌閪 記你老母 邊個搞我後面 諷剌得明顯D

文宣谷見到

好多人係616 行完游行之後，都覺得班細路應該要返屋企了，再做落去就係做多左喇。
由圍警總果日開始，佢地心入面都同繼續抗爭既人割左蓆。
而係佢地心目中， 616 後所有野都好似擾民咁，佢地開始覺得”唔岩喇”、”見好就要收喇”。
咁既情況其實會失去部份民心。
而來緊既G20習特會令香港近日的抗爭運動進入白熱化，為左令更多人明白認同，
我地既團隊做左一set poster，向社會上被影響既唔同人士告白。
希望大眾能理解抗爭者的初心，支持今次運動。
所以我地今次既Target 係一D 比較中間派，或者616 拎完光環就算既人。
令佢地就算唔支持，都起碼體諒，不唾棄！
因為我地知道今次運動既一個要點係，兄弟爬山，各自努力！唔好割蓆，大家都為件事好！
Objective ：
1）要游離份子唔好唾棄繼續堅持既人，要體諒
2）繼續堅持既人因為別人體諒，民心所向，就自然會更有動力行落去

請大家盡量share 俾D 中間派人士！所有fb group / whatsapp/ wechat....
拉籠得幾多得幾多！ 最後⋯⋯
！！！！！請廣傳！！！！！

大家都係想顯示到啲字嘅話
掛布/癡紙banner上去好似易處理啲

警犬都可以自己衝啦
啲on9嘢點解唔可以係佢哋自己噴

算喇 今次冇上次稅局咁擾民
同埋焦點係律政署到
唔洗過於擔心

聽日既焦點

咪就係個屌字囉
原本自由閪可以入曬去黑警度，話係佢講

不過唔係割蓆，諗方法補救姐

咪俾人屌似地鐵囉

睇清楚個post好無？
樓主無屌佢地無割蓆
只係叫大家幫手諗後續處理
你就一味屌老母

而家受眾唔只連登仔
係全香港市民
咁既塗鴉 有咩幫助

噴走啲無聊字啦

噴條j出嚟個啲可以點拆

而家個picture變咗示威者出嚟破壞公物而唔係抗爭

一開始已經衰咗啦

無知一問：

電視新聞，係咪唔可以播粗口字？

如果唔播得，觀眾睇唔到，
咁其實無事..？
不過我贊成自己人應該抹走啲無謂字

唔好再深究有無用啦
唔噴都噴咗
大把記者相都影咗
諗下可以點幫到件事先而家

今次有警察扮示威者 我相信噴漆呢個人都係警察扮

噴黑佢，有油的話好就手，幾嘢就得

搵野刷走佢 有冇可能？

純粹建議吓 集思廣益諗諗佢 啱啱先噴 有可能仲刷到

認同你所講: 唔贊成嘅人點都唔贊成。

但有班中立/游離/和理非支持者都唔妥啦

戇鳩

而家好多連登仔 唔覺有問題

喂大佬呀咁而家成個香港嘅中立派係和理非佔多數呀嘛 不嬲都話佢地係target黎 我行我素但無人支持都冇意思架

唔好成日一唔啱聽就屌人老母啦
用下腦諗嘢啦好嗎？

噴返黑佢 唔洗幫手擦

噴黑佢

認同要處理

點撚樣兜呀 成班撚屌漫無目的包圍警總

去抹番佢

1)比黑警趕嘅話，做佢抹番干淨都唔得

2)話比全世界知我地唔係割席，只係咁樣樣會麻煩到其他人幫佢抹番，希望佢(如果唔係鬼)下次做之前用下腦先

3)比大眾睇到我地有做錯會改，唔係拍拍籮友要清潔姐姐埋單

有狗混入扮衝 唔排除係狗扮示威者行為

咩都唔洗做，宣傳隻灰狗算

鳩噴無意義又失民心 對成件事有咩幫助

係噴都噴訴求啦

其實掟雞蛋同噴下野已經好和理非

你咁樣都失民心的話 唔該你連圍都唔好圍
唔好堵路

我唔介意你出去做文宣 出去道歉
但你走去幫差佬掃雞登 幫佢清油漆
呢種行為真係好戇鳩
你不如幫埋差佬拆鐵馬

有無朋友仔係現場，幫幫手噴黑佢

噴就噴訴求
噴粗口爽完被位入有咩意思

緊係用隻狗扮衝轉移視線

失唔失民心 全部都係你地講
仲有 噴唔噴 粗唔粗口都係 會俾政府入你 做你新聞
如果因為依D野 選擇唔再支持
你點處理都 唔會挽留到啦

要求民主但唔理民意？
再者 班藍絲廢佬唔係我地嘅主要目標 我地而家要做嘅係喺海外make noise 同埋拉攏埋中立者 或者啲仲未出過黎但心底裡支持我地嘅人

噴漆基本上係冇可能清到
凹凸不平天拿水都搞唔掂 仲分分鐘俾人話你拎易燃物品

噴漆本身就唔應該亂用
仲要噴埋啲唔關事嘅屎同J
大佬 抗爭都唔係用呢種方式㗎

問題唔係噴
係噴啲乜野上去

問題係你噴舊屎上去對件事有咩幫助？

噴訴求無人會話有問題

直到話係其他便衣警察做咪搞掂囉

讚成
可否話因連日警察對各界既態度 加劇左民憤
再者 有人扮示威者衝 群情洶湧 (所以噴粗口，不夠冷靜etc) 但過後發現不太妥當後“ 立刻”遮上
大約

除咗抹咗佢都冇其他方法
如果唔係聽日警察又可以做show
一路抹一邊叫記者影相
報紙出曬街輸洩一定係示威者
警察變相做咗受害人

使撚理咩，幫得差佬嘅都唔係你嘅支持者啦

噴返啲字同清潔姐姐講辛苦你地

咁公關野都要做
唔理咪好似對家咁
日日四面楚歌狂被人問候

呢壇野搞到咁大本身就冇中立既人啦
仲中立得即係佢係藍果邊架喇
同埋海外d人會唔會因為你噴幾個粗口就認同返警犬d濫用暴力亂咁開槍亂咁打示威者同記者呀?

噴黑佢遮住
我覺得要噴就噴訴求

要做鳩你嘅已經影左大把相啦
唔做都做左冇理由幫對家清返
最多下次見到可以勸下

咪係成班左膠同政治潔癖撚都on99
比外國人知道你地比班黑警打到頭破血流但有人噴牆就話驚撚到話主動幫人清潔番既話 佢地都唔知會點笑柒你

問題係做嘅嘢唔受人歡迎呢

呢個時候就係要和理非出場啦
幫手整文宣玩輿論

其實係
由打民意戰開始就係做公關咁做
呢啲塗鴉係扣分

但問題係我哋根本控制唔到所有人行為
唯有扮睇唔到算冷處理咗佢
咁多事發生過幾日冇人記得

香港人
連噴下野都怕失民心，真係抵香港被中共控制咁多年

你覺得和理非到噴粗口都咁既人，會覺得成班人圍狗總無問題?

之但係啲內容好唔掂喎 唔知嘅人只儲覺得係純粹發洩

就算唔噴自由屌西
啲撐警page 實持住啲噴字大做文章㗎啦
盡量放大灰犬扮衝擊單嘢
分散注意囉

泛民和理非左三十年都一事無成 大家都應該幫佢地搞下公關形象

唔怪示威者 佢地勇武出黎
我地就盡幫佢地拆
咁先可以扶持落去

唔信嘅話聽日左派報紙甚至cctvb聽日又係咁強調我地噴粗口又剩咁
香港主流就係呢d on9仔你點都要迎合下佢
唔係點打持久戰

知唔知乜撚野係民心

如果冇民心一早已經輸哂 唔會有國際關注
條例一早過左添啦
有民心先挨到今日

冇錯，根本班犬每圍一次就柒一次

如果認同幫手推下呢個po

一齊出嚟清潔啦

冇民意既行動唔使旨意成功 因為已經脫離左大眾冇人會再支持你 甚至演變成同民眾敵對
再者咁樣成場運動就已經變左質 由基於維護大眾利益既運動變左做為自己私欲既行動

都係嗰句 唔好為左粒糖 輸左間廠

擦既最好搵d今晚唔係現場既。
擦都可以既,廢事好似上次咁比人覺得我地搞著d老人清潔工。

有左灰衣人 推晒d野落佢地地到
現場應有多隻扮示威既狗

即刻拉尻你

最近唔好再圍警總
佢哋一招唔出 你仲繼續追打無意思
呢一刻要搵官員問責
遷建驊 比卡超 硬推的議員都有責任
佢哋係火頭

有無人組織下去清理

要市民知道我哋立場

後續關公處理就係煲大灰衫狗扮示威者
噴字好少事姐

屈你刑事毀壞

噴番黑d無謂器官 佢喇

其他重點留低

唔洗擦啦

唔係噴下野 係睇噴咩野
第一次圍警總個d塗鴉有冇咁大反應？

你睇左今次d人噴咩未

啱呀 你而家要求民主要求普選 但係又叫人唔好理民意民心 唔好比佢綁住 自己講完會唔會覺得矛盾呢

類似之前稅務大樓道歉行動咁
見到清潔人員去清理果陣, 講聲辛苦哂?

如果你地去清潔 實俾人藍絲 話仲有年輕支持政府支持警察

發洩都係應該la 下話 班死黑警咁撚樣打d 示威者 依家有人噴下牆同扔下雞蛋呢d完全唔傷人既行為已經係好撚輕微既嘢 仲要理班係唔係都會屌既偽中立撚??

班友天真得嚟真心好笑

廢老唔care啦佢地自己仲爛口
但支持我地既溫和中年派就會覺得好差好不解

始終呢個世界係有好多人唔講/好介意粗口
個人覺得我地講少日又唔會死
咪就下佢地囉

溫和中年派都係和理非一分子
都需要佢地遊行集會之類既

長輩圖
用毛主席名言

沒有無緣無故的愛
也沒有無緣無故的恨

解鈴還需繫鈴人
成立獨立調查委員會
盧偉聰承擔政治責任 問責下台
才能重拾尊嚴及市民信任

咁啊……快手油返黑佢，走佬

［文宣戰］抗爭告白心聲Poster，請廣傳！！！！！

好似唔得啦
有線影到曬全個過程 擺咗上facebook 屈唔到

原意係阻擋視線 無諗過依家會比人咁用

仲邊有人理呀 冷處理咪得

梗係要理
你都唔想變左好佢幫狗咁日日關公災難咁架

唔洗屈啦

要早過狗&清潔姐姐到先得

屌左報cctvb淨係話圍警總d on9都反感啦
真係唔覺得唔噴嘢d廢老就會好認同我地

噴黑佢算啦 仲洗

個美名咪落藍絲度？

連登唔係墮落成左膠呀嘛？

大部分偽中立撚同和理非都冇食過tear gas所以咪咁口輕輕要搶道德高地囉

推！和理非回合聽朝開始

TVB要造你都擋唔到

依家係講緊係你地乜都話失民心
唔係叫人唔好理民意民心

噴漆我接受到

利申：和理非

出嚟清潔都講得出 係咪好想俾人拉同打
等佢慢慢fade out咪算 出面仲有單勁過呢到啲撚同屎啦

最衰清潔呀姐無得罷工
QE警察就有得縮

喂我自問自己係個和理非
我真係唔覺得而家有你地諗到咁世界末日喎
你去搞埋d乜野幫手清潔肯定仲柒

只可以講下次唔好再咁啦

你堅持要擦嘅我都冇辦法阻止
到時比出面話番你欲蓋彌彰 甚至比犬屈刑事毀壞我地都幫唔到你

如果我係清潔姐姐我真係會心諗道歉有咩用

不過屎同J可能可以抹到
我見好似係平滑表面
有冇心足肯去試試？

你要柒定贏丫咁？

上次可以當係義憤，今次睇落真係似純挑釁同發洩。唔識兜。

無咩媒體會播啦 一係blur左佢一係就咁講示威者噴上粗口語句
頭先d cam都避開無再影

告急！！！29號自動通過 海濱要變做軍事碼頭！！！

今日唔覺唔覺忙緊嘅時候俾佢流咗會 搞到29號自動通過
幫幫手 香港人真係好唔得閒

錯有錯著
雖然真係唔知圍第二次有咩謂
但係引到隻扮人嘅警犬出嚟

大巴大巴煎落比卡超焗腸塊面度

不過見呢次噴嘅嘢又係真唔係咁好
如果係訴求我又唔覺得要清潔

得你泛民班撚樣為左選舉去爭民心
仆你個臭街係到扮好人，成班死賤種

和理非都唔包非粗口啦
又為左呢啲野綁手綁腳

我其實係好介意噴錯字

噴還噴 點解要噴啲無謂野 噴條J噴屎有咩作用 釋放義士都冇咩問題 係要爭取既野黎 噴埋啲咩自由屌閪做乜撚野 又低質又冇意義

其實你知唔知咩係公關
你冷靜d諗下成件事先

噴漆朋友唔該唔好再鳩黎
咩我要自由屌閪 撚 屎
真係唔知你噴黎做乜鳩

你班左膠和理非係都要出去清潔嘅唔阻你地
但呢度好多人提左你地唔好 黑警要屈你易過借火 金鐘站當眾一字排開違規搜身都係咁做
或者你班左膠俾人捉入去打一身先識醒

你依家向政權示威呀，仲要只係向打柒過你嘅黑警示威噴下油寫粗口幾咁閒，使唔使請返佢哋擺和頭酒呀
見慣見熟就冇嘢啦

發洩

sorry 語氣重左
公關好重要
就係對面公關成pat 屎咁 我地依家先叫好過d

你冇人支持我比你勇武到推冧政府好未
咪又係比人屌番落黎
想贏持久戰你冇人支持點打落去

其實有咩證據 d 字唔係警察自己搵人噴？

呢幾日大概會出現好多怪事
政權務求七一遊行人數少一個就少一個

若然大家要顯示標語
建議先自行練習，即興作畫效果未必理想

btw 屌你老母死黑警

用其他野遮
清都唔會做得切

其實噴幾句粗口有幾咁嚴重呢
中立派關心嘅係個人利益 佢理鳩得你噴到成個犬總都係咩 唔係噴著佢咪得

出面好多人屌拆招牌

屌你老母啦 睇清楚先屌啦

依家有屌你做錯咩，係諗緊點包裝好件事，過左咁多日都淨係齋勇武就夠？唔洗打民意？

仲有壇「遊行人士」「推死」啊伯要拆彈啊

文宣啲人出完都要比你屌，兄弟爬山

噴條J噴舊屎 港共嚇到仆街好撚驚呀 有作用咩？

最好方法用 用我地既文宣 覆蓋網絡要快敵人一步

用另一單新聞轉移視線
黑警咪送哂子彈比我地囉已經

如果你地真係咁想補鑊都要自己諗清楚
唔係下下認錯就叫好公關架
認錯都有quota架

冇 對家都證明唔到噴野個人係邊個
咁個灰衣人沖左出黎柒先
咁我地合理懷疑噴野個人都係警察都得姐

不過真係兄弟既就唔好意思 要委屈你一陣

文宣組可唔可以將個目的連返落抗爭到。
宜加公眾開始過分投入左係個畫面度，
評判忘記左本身抗爭個目的。
要將抗爭同目的結合到。

Push
其實開始咗輿論戰好耐，噴條撚上去真係無野幫到手。思考點處理仲好過啦。

成日諗住補鑊補鑊 如果出面啲公關公司馮有芝麻綠豆小事就出黎道歉 仲何來形象 而家咁大單灰衣犬係度 冷處理咪得

我係話屎尿屁咁小嘅事你哋都覺得唔應該 憑咩認為咁有"禮貌"嘅香港人可以嚇到政府呀
你知唔知自己噏乜尻

冇民心就食得屎啦
出嚟嗰二百萬人係支持反送中
唔係支持你哋噴粗口掟雞蛋㗎
無人撑嘅時候 警察要打沉你哋又幾難啊

煲大佢最好 蓋過數有野

直接等 G20 頭版蓋過

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

就係屌你地 唔好專注 依D細微細眼嘅野 話失民意民生 根本唔需要處理
專注番其他野 例如點樣煲大便衣混入示威者

屌....
粗口多到新聞片係咁BI又冇事
噴個屌字就好大件事
比醫護叫黑警又好侮辱
搞到要CUT警崗
記你老母又唔侮辱嘅
係咁玻璃心就好啦
比人屌多2句唔好撈呀

冷處理

而家已經要分你地我地
咁唔洗玩落去啦

道歉呢招可能都未必有用，用得太密反而唔好

有閪用咩屌你老母
連個招牌都拆埋啊
醒小小啦
去到朝頭早你個班狗仲會俾你掂咩

大肆宣揚 要噴就噴訴求得唔得？？？？？

而家其實兄弟爬山中 大家做既野太多變
雖然係好事 但焦點不免係被模糊左

大家出黎示威都係有目的 為香港為義士
前線食彈仇警絕對無問題 想發洩無問題
不過大家自己衡量囉
發洩緊要定訴求緊要？
發洩緊要定救義士救香港緊要？

訴求清晰地示威 傳媒先可以幫手宣傳
屌你比埋啲黑材料人 想幫你寫好啲都無得寫啦

成日屌民陣唔提/提唔夠四大訴求
自己有機會時就做返好啦

屌你老母噴粗口大件事啲定圍警總大件事啲呀？？？

唔好和理非上頭到咁得唔得？咁都唔得不如以後淨係遊行集會咪算囉屌

佢噴屎同條jer...唔係你接受咁簡單，係聽日新聞基本上一定煲大佢

Push!!!!

一係而家即刻塗黑佢，一係扮無嘢絕口唔提

你第二朝去清咗佢咪姐係提人你寫粗口，然後又後悔自己咁粗鄙

噴句粗口又話失民心 成班左膠和理非都痴撚柒線 認清你對手係邊個未呀？
人地係出裝甲車坦克實彈架戇尻仔
泛民班老屎忽由民主回歸到而家和理非左幾十年喇 一事無成先搞到今日咁
你班仆街坐喺冷氣房望實個mon唔支援就出少句聲喇 我平時都唔鐘意塗鴉文化 但你而家理得人發洩又好噴訴求又好喇 咁撚潔癖你地番去send email要求普選算喇 又快環保又唔阻人

同意 咁樣就夠 唔需要自己煲大自己啲柒事

雖然我都覺得噴呢啲係純發洩 冇意義
但如果噴條jer都要覺得後果好嚴重
都冇乜野係做得

一係而家即刻塗黑佢，一係扮無嘢絕口唔提

你第二朝去清咗佢咪姐係提人你寫粗口，然後又後悔自己咁粗鄙

文宣組梗係忙啦，圍稅局都要設計道歉文宣再搵啲人出去派傳單同鞠躬，噴幾個粗口又要補鑊，我驚遲啲阻住條路都要補鑊呀

Pish

啱啱有人喺Facebook講之後係咁俾人串

咁淨係遊行集會，乜都唔好做，果二百萬人淨係支持反送中，乜都唔支持

打輿論戰睇呢度
呢樣嘢要跟對手學下喇
我哋唔好拗粗口係咪過火，就當依家過火咗喇，最好處理方式，其實係由得佢
冷處理，然後狂煲其他訊息，咩都好，最緊要舖天蓋地，轉移視線
真係介意嘅和理非好快唔記得架咋，又唔係咩好大件事
咪傻到走去道歉呀

係俾人屈甚至拘留呀
之前都屌過班左膠唔好叫啲學生夜媽媽去執垃圾 結果半夜咪喺龍和道俾狗違規stop and seach囉

咁話哂民心同光環係我地呢一刻好重要嘅本錢 我地手無寸鐵就要play it smart

屎 > 習
鳩 > 精 > 近

其實幾個台Live影哂
我睇住佢噴我要自由屌閪
其實真係無謂

唔好唔記得唔少人都係立場不堅定

咪撚再分化
你冇民意支持你繼續不斷抗爭我比你推冧到政府好未
咪又係比人屌番落黎
想打贏持久戰冇市民大眾支持你點勇武都爭取唔到啦
我地係靠勇武同和理非合作先行到宜家
我都有食催淚彈我都有係前面
但係公關都好撚緊要

係果啲字下面quote返出處
(警, 2019)

大家其實出發點唔係想分化
睇得連登既大家都知狗點樣對我地 明大家好憎狗好想發洩 冇一個人唔係！
只係今次可能係我地手足 或者可能係狗畫左啲無關痛癢 但有機會失民心 比人大造新聞既野出黎
所以大家一齊諗下辦法拆掂佢啦 唔分化唔鬧人啦

唔處理 咁就唔會有接放工道歉
鞠躬派傳單 同章生個番話 贏左幾多分數
今日成個Facebook到係
微細野都好值得投資
做人冇公關食得屎

係呀, 好明顥睇到圍稅局失民心, 全靠唔好意思組全日派單張補救返
你咪繼續周圍瀨屎, 等其他手足幫你執屎囉

唉 又要曬市民錢重建狗屋

民心不嬲都失緊
但係關唔關依D野事 我覺得真係唔太大影響

噴漆點清？

屌你係咪唔識spin去對家啲仆街嘢度啊
日日掛住大叫會失民心，畀位人入做乜鳩
複讀機咁 屌

唔係字大就有道理架
公關係緊要 但你下下都玩到要道歉咪柒囉
咁大單灰衫犬嘅黑材料唔去煲大 去補呢隻粗口鑊？
大佬呀 你又有冇諗過聽日晨早去擦仲危險先

聽日萬人帶水刮去清潔

What the fuck ?

邊撚到失民心？只不過係平時無乜聲出果啲話你哋小學雞咋，咁都失民心？定你覺得班友之前係支持我哋？

俾d廢老抹咪得

係
如果唔洗民心既話 我地落個d廣告可以全部取消晒佢

有冇灰色噴漆呢樣野？
好過用黑色塗

影響市民要道歉ok
依家有冇影響到市民呀
噴碌鳩落去狗竇 有冇阻到會計師去報稅呀

其實清就真係清唔到
以後要噴野真係用腦

講啲有意義啲嘅論述得唔得
成個post嘅重點都唔係探究民心重唔重要
民心重要係事實黎

其實後方無論文宣好，軍師好，鍵戰好，
都一直支持，同理解前線做緊乜
亦好信任前線
都希望前線畀少少時間去理解吓，消化吓後方手足嘅意見
咁雙方先有得再進化
唔係就始終會出現卡關嘅一日

咁啲人咪覺得你好幼稚囉
發洩

圍稅局我接受到 唔覺失民心
但鳩屎係咩事

新acc喎，咩企圖呀

呢到大把人講左好多次噴唔係問題, 噴番d 有意義既野先係重點. 但又俾人話粗口打冷震.
然後同你講會失民心又要俾班人屌個班民心唔需要理..
我覺得俾你呢班人推得番個政權, 你地咪又係另一個強權政府
一路話要民主然後一路話唔使理大部份左膠同和理非..
其實有冇諗過出黎個場好多人支持, 入面就係好多向理非? 宜家咁樣屌法同屌票分別係邊? 咁唔需要大部份人支持既咪兩三個人殺去林鄭前囉, 使乜長期抗戰?

我覺得唔係要鳩up 和平示威. 要衝要抗冇問題.
但 d 純發洩既行為都覺得冇問題既話. 咁唔好怪黑警見到我地就想打想殺... 你俾人日日屌老母同不斷閃光燈射住挑釁, 想打鳩你都好正路.. 大家都純發洩, 打和啦super!

回歸討論 拆掂佢！

針對警察扮示威者一事加以創作文宣/長輩圖

可唔可以連啲細位都做好啲呢
依家唔係割席而係建議下次要噴就噴返啲正常啲
同埋諗關公解決方法
噴完篤屎同碌鳩出黎個觀感唔好
對成場運動既幫助又唔大
咁可唔可以改善呢

稅局玩𨋢嗰單嘢已經夠柒
見啲人一路睇新聞一路屌
根本就一路搞衰自己個形象
想人撐就唔好做啲犯眾憎嘅嘢先啦

佢地噴牆影響真係大到 冇人再支持反送中

噴返黑佢啦

屌都唔知今日去警察總部班on9都唔知做乜撚嘢呀

Block 得

剪灰衣人衝入去黃左條片係咁loop得唔得？

搞到咁
仲講贏

唔係唔俾人噴嘅

但係都要幫佢哋補下鑊嘅

牆真係難d 只可以話我地盡力減到最低

呢件事的確唔太大影響 不過可改善就應該改善 務求"勇武"得到最大效果

咁你答我哋今日嘅目標係咩先啦

如果抹唔走可唔可以用畫左612黑警暴力行為/ 溫和字句 嘅布貼喺面蓋住啲字

下下都玩到要道歉真係好柒架
正如上面有ching講道多一兩次人地就唔L受架啦
所以唔該你地行動之前諗下你嘅行為幫唔幫到件事先

覺得噴鳩噴屎好嚴重嘅人應該有好嚴重嘅政治潔癖
連包圍警總佢地都唔會支持囉

借位一用

[如何叫醒60後、70後及80後］其實佢地都有激情過，只係唔記得左。我地一齊用呢首佢地熟悉既歌叫醒佢地啦！

剛參加完愛丁堡，同一位年長人士傾過...
佢話：「今晚個感覺使佢有點感動，懷念起64。」
我問佢：「果陣個情況係點？」
佢話：「都激動過架，頭先唱do you heat the people sing果陣有點果種感覺，但係我唔識英文。」
我再問：「咁你果陣唱咩歌？」
佢大大聲答：「愛自由，為自由！」
我心諗做咩突然講普通話...
佢仲話：「如果大台唱多次隻歌，會搵番d朋友一齊唱...」

番到屋企，搵番歌詞同片段，其實都想像到以前香港幾熱血。突然諗到，其實大台都可以唱下呢隻歌。
俾老一輩懷念下以前，叫番佢地出黎；
俾現在年青人了解下以前民主運動，讓佢地吸收經驗；
俾小朋友唱下歌仔，令佢地長大後會記得曾經同爸爸媽媽唱過呢隻歌！

作詞：唐書琛 作曲：盧冠廷
為自由

騰騰昂懷存大志，凜凜正氣滿心間，
奮勇創出新領域，拚命踏前路。

茫茫長途憑浩氣，你我永遠兩手牽，
奮勇創出新領域，濺熱汗，卻未累，濺熱血，卻未懼。

愛自由，為自由，你我齊奮鬥進取，手牽手。
揮不去，擋不了，壯志澎湃滿世間，繞千山。

騰騰昂懷存大志，凜凜正氣滿心間，
奮勇創出新領域，拚命踏前路。

茫茫長途憑浩氣，你我永遠兩手牽，
去向縱荊棘滿路，濺熱汗，卻未累，濺熱血，卻未懼。

愛自由，為自由，你我齊奮鬥進取，手牽手。
揮不去，擋不了，壯志澎湃滿世間，繞千山

愛自由，為自由，你我齊奮鬥進取，手牽手。
揮不去，擋不了，壯志澎湃滿世間，繞千山。

agger

咦 係上面噴晒黑色 再係上面用白色噴番訴求得唔得

但係咪會俾人拉硬

當然我都唔支持噴屎噴鳩
但洗唔洗需要到因為咁樣又話失民意 要點樣點樣補鑊

大佬啊，你嘅受眾係一般市民啊
你行出街睇下啦
唔好淨係聽自己人意見

係囉俾人屌到仆街囉
比人屌到喊囉
你哋做嘢可唔可以用下個腦啊

我都唔支持
但係我理解到 可能果條友呢個月真係重怨氣

you're right. no.

我地無大台，你控制唔到所有人
一句「官逼民反」已經足以解釋所有行為
亦唔需要格硬將所有人集中喺一個意識
專心做好自己果part就好

玩lift好撚型呀
你繼續圍爐打丁啦

屌你老豆 比啲質素啦
想噴咪噴字囉
噴屎噴性器官做乜撚唧

拿拿聲噴黑遮左佢啦
影撚衰

利申：只係屌噴果個人

咁我想問如果一個人會反對噴粗口，咁佢會唔會反對圍警總？？

之前圍稅局之後道歉我都無出聲屌，今次真係忍唔撚住，屌那星，以後乜都唔撚好做咪唔撚使驚失民心囉，淨係去民陣搞嘅活動，完咗就即散，咁一定唔會失民心，啱唔啱先？

咁就連警總都唔好圍囉屌，大把一般市民屌架

Agger & Sorry 唔小心負評咗

仆你個乖，笑咗…

一般市民就係善忘
你而家無啦啦又道歉 以為係救火 實際係煲大件事
又要重申多次：冷處理咪得 咁大單黑警黑材料係面前

我都有諗過噴過其他野上去 但噴嘅時候怕唔怕畀人影到又有位入

不嬲普通遊行同圍狗鬥係兩個世界咁
一見到狗就第一句屌老母埋去咪一樣level
使唔使屌完sorry收返

唔撚型，200萬人行完乜都無改變咁樣先係最型

關公呢邊會唔會試下搵支持我地既專業人士幫手？
Fb有個公關page主支持個活動但唔知佢肯唔肯幫

有冇藝術家幫下好似之前抹左d塵畫姐咁

遮

你不如望吓出邊啦
比人屌到仆街呀
唔好再匿埋呢度啦

呢個方法就似樣好多啦

咁我地傾解決方法好無？

1. Social media 洗版
2. 實地遮左/嘗試清左啲噴漆
(可同做)

- 仲有無其他建議？
- 有無具體方法2)點做？

要用高壓水槍洗

冷處理 煲大灰衣犬轉移視線

少人唔好去 實捉鳩你地

噴完撚屎乜都無改變咁樣先係最型
唔撚嘥時間撚小學雞

Yes 我1)嘅意思正正係咁

噴牆今次已經第二次

點勸

噴嚟有乜好處? 我只諗到壞處
同今日pp玩行為藝術班on9一樣咁幼稚
可唔可以成熟些少

乜唔係d 便衣狗噴上去既咩

唔好拎高地啦 邊個未on9過

睇嚟和理非又需要多五年進化
希望香港仲夠時間

我本人唔覺得噴漆有問題,底線係唔衝擊
但如果有膠膠示威者好想清潔番
不如就自備清潔用品,遮係解決唔到

民心方面我覺得眾籌同尋晚個集會
已經解答左你個顧慮

至於tvb那班所謂民意
其實係要塑造到班示威者呼吸都暴力
所以都係盡快同屋企/
中間派既親人轉電視台啦

同意 下次見到麻煩大家都上前溝通下先
為大局著想 大家各有各做但都要互相合作

清可能難d 清可以點清

我覺得淨係清條野同舊屎is ok

唔多粗口既 就留番俾d 狗

認同

你講煲大便依個做法咪正正係上面位巴打講既公關手法，民主無民意支持咁點行落去。

就算我知你知成個連登都知件事個核心係岩，你要贏就係要做好每樣野，包括細節

有人專注大事，有人專注細節。何況做細節既人無話到今日個行動係唔岩係點，好純粹係你地做既每一個行動，做細節既人都帶風帶到全部人各得我地係做得岩。

依家冇人叫你唔好做 而係叫唔好做啲多餘/on9既行動
正如今日 唔通你又想衝入狗總俾人拉咩
你噴嘢還噴嘢 噴個訴求都係表達既聲音 但噴篤屎噴碌鳩表達只係你地既情緒發洩 只係俾人覺得好兒戲
問題依家唔做都做左 就要諗補救既方法

正如雨革果期 你去打邊爐一樣 依啲行為都係on9同冇必要嘛

今後所有功勞都係警犬既

叫佢地講一種 唔係遊行 而可以影響到政府/差佬運作 但又唔會失民心嘅方法 又冇人俾到
咁咩都係試嫁啦

屌，成單嘢淨係噴屎？只不過係圍警總過程搵啲嘢搞咋，你就淨係識放大，唔通616遊行果陣啲人用粗口屌狗好撚型？都話囉，咁撚驚失民心，乜都咪撚搞，遊行都有人屌你哋收外國錢搞搞震呀，縮返入你老母個閪就唔撚做驚失民心啦

有冇可能跟狗屋外牆配色
用類似顏色嘅噴漆
當塗改液咁用
（冇黑色咁明顯

問題係件事真係好bad taste囉

半夜兩點去邊度搵

現實就係我地再on9落去會輸架
咁對得住義士？對得住之前係前線衝又受左傷嘅兄弟？對得住一路以黎辛苦嘅文宣？

影到邊個噴？
點證明佢唔係狗？

其實已經冇得搞
噴個過程live咗上網
你遮返最多清潔果陣好睇d
唯有真係下次唔好亂黎

夠晒料啦

要洗白真係唯有洗狗屋

咁我地傾解決方法(可同做)好無？

1. Social media 洗版
2. 實地遮左/嘗試清左啲噴漆 (集中啲圖畫)
3. 揾fb關公page幫手 - 有無人知係邊個page/會聯絡？

- 仲有無其他建議？
- 有無具體方法2)點做？

推到黑警仆街

一個廿歲左右瘦身材嘅朋友噴
唔會係狗啦
柒就柒咗架喇

我都覺得噴鳩係唔理智 但我選擇包容
後續處理係需要 但唔係又再道歉 或者聽朝去擦番佢
冷處理 煲大灰衣犬
2016年之後我都潛左水好耐 而家企番出去前線 我覺得果位噴鳩嘅示威者多數都係一時衝動 唔洗屌得太勁
要屌去屌李卓人好過啦

聽日627集會前一齊用啲時間清下
令到記者朋友帶到風向
先再繼續圍?

粗口真係冇咩所謂 個日200萬人遊行咪個個大叫屌你老母
但條撚真係要搞搞佢 太柒

我都覺得無得搞
同上次稅局唔同
今次圍咪算，又噴
失分太多
同一蠢事做兩次

[香港29號割地] 中環海濱割讓俾解放軍完全冇人講

懷疑係灰衫做

噴粗口唔係問題，但噴 督屎 碌J 自由屌閪，呢啲有啲on9
特別係自由屌閪，自由閪咪自由閪囉，屌咪屌囉，咁樣講到好似爭取自由扑嘢咁

我都選擇唔會大力吊
因為佢哋根本唔聽人講嘅

唉，人地錯唔代表你啱咗

唔係有啲on9
係直情好撚on9

啲中間派一定好憎

人地錯得好勁就冇乜人留意我地錯左少少

講得好

等於人哋係賊我就可打家劫舍一樣邏輯

呢個就係不干預、不割𥱊、各自爬山嘅弊處，雖然咁樣可以短時間動員到大量人手，但亦難避免有啲思想古靈精怪嘅人，分分鐘攪亂成個環境

香港人唔討厭人奸，但好討厭人on9同蠢

咁都係好個別嘅個別事件啫

問題唔係粗口，而係自由屌閪啊

講到好似爭取扑嘢自由咁

sor 其實想講下次
今次惟有用黑色

實情係屌字同自由閪係分開噴
咁岩屌字喺中間

但佢哋唔會聽人講

佢哋根本係逢制度都要反

反大台
反權威

用嘅手法不擇手段
合理化自己行為：
最衰都係𠵱個政府同黑警
噴個漆有乜問題？(吓，刑毀無問題？)
咁唔通黑社會收數都話
你欠債我噴你紅油無問題？

我都擔心
唔做都做左
我唔屌佢
勇武派都唔好屌我地膠

繼續諗補救
洗狗屋走唔甩
強力清潔劑甩唔甩到
我見網上有啲專門清塗鴉有冇人有

唔好諗第2，做第2個即係我地又錯，一個禮拜道咁多歉無意義

Spin G20夜晚啲相（我知實比人屌左膠又盛，但eye catching 係事實）

同埋spin落隻灰衫狗到，煲大佢去justify我地圍佢係合情合理到不得之了

今晚即場二次創作處理左佢
好似人地冚紋身咁，噴過第二樣嘢遮住佢
例如呢d生殖器官，畫把大遮填埋色，就見唔到啦
雖然有相但唔洗比人見到實物再攞住黎鬧
隨手可以讚下大家互相照顧（補鍋），唔會割蓆

希望有人見到

噴漆好難洗到，好似紋身咁

咁咩係
屌
我要自由 閪

同埋個錯太大
唔recommend 你哋去代洗

一陣以為你噴

一開頭噴緊popo
之後再噴屌
然後噴我要自由閪
但變咗我要自由屌閪
我睇住live睇到R撚哂頭

佢地冇諗過咁樣唔止會令和理非反感
連一d落開場或者幫手做文宣既人都會R晒頭

好心你唔好咁離地啦

故我都唔會再入佢哋啲post講嘢

唉

反大台已經係共識
而不擇手段又有乜問題？

原來噴漆=進化
咁我寧願唔進

我比較擔心梁天琦上訴唔倒... 或者直接送中

個屌字神早噴左 有條友噴我要自由 去到由字冇位 因為個屌字係到

可唔可以先發制人
將黑警混入人群+噴性器官同粗口並排咁放係同一張文宣度 (有幾大放幾大)
請讀者自行發揮想像力聯想有咩關係

咁唔洗道歉/組團出黎洗狗屋咁on9

可唔可以叫現場至少塗黑唒佢影唔到個形先？(定已經做左?)

我覺得好可惜
今晚個行動完全係錯嘅
如果真係好似連登講梁頌恆叫人去

我覺得佢好仆街
上次621我還能理解

好心你地咪無限放大噴漆個到啦

認真攞番民意最好方法。

幫班狗開番路, 拆番啲鐵馬

我錯你老母 躝啦仆街

咁即係想屈警？

你估啲人傻㗎

現實上好難咁做 唔覺得會幫到d咩

我比較悲觀

今晚做嘅嘢
幾難攞得返民意

錯手負皮

唔該你死開
我無入你哋啲post講嘢
喺依個補救post講嘢關你撚事

捉棋都要諗對手點行啦...對面實煲大依啲野去論證今晚係亂鳩咁黎......

希望過左2014年大家會明白social media既回音牆係好危險既事

重伸一次：依到講公關處理既人唔係話大家做錯咩野，係要點樣帶到對我地有利既風出黎

巴打唔好咁燥啦

屌我知你落場好辛苦，但大家都想依場運動贏到

唉屌再講真係想喊嫁啦

各有pros and cons 架喇
有大台就有糾察
保致大家跟同一方法行
但大台方向一錯就GG

冇大台就實有人做主流唔認同嘅野
而且阻唔到
唯有互相補救
好似而家咁

各位有無得諗 - 好似幾好，不過兩樣都要清楚先得 (粗口性器官一睇就明，警察嗰單未必)

但泛民議員開始想騎刧呢次運動

同埋今次over晒
唔同稅局果次仲補救到

整唔整得切呀

agree

咪乜柒都話人騎刧

出嚟幫你哋，又話騎劫

唔出嚟
又話割蓆

你唔會
但係出邊會呀嘛

有人話完全係錯喎

我從來都唔驚和理非既民意
我反而驚既係認認真真落場抗爭既人
見到咁樣會心諗咁撚兒戲都唔知點搞

啱啊。千祈唔好去洗。比人影到個畫面水洗都唔清。

應該—-
今晚：即場二次創作噴過佢。（止蝕）

聽日公關：我地嚴重懷疑係狗自己噴，睇個灰狗就知警察冇誠信。（推波）
但我地香港人見到呢d不雅嘢，都會盡公民責任幫手（補鍋）

覺得得嘅推下等現場有人幫手。希望聽日唔會再有人見到d實物。

我覺得係錯
今日嘅圍堵係完全meaningless

文宣文宣!!!

(討論對錯嘅可唔可以另開post講？時間緊迫，快啲拆掂件事先!!!!!!!)

文宣組

建議二次創作噴d有意思，和理非接受嘅圖
就咁噴黑好醜，好似身有屎咁

問題唔係屎唔屎，而係個目的。舊屎喺呢個情況下，只係代表你好慶，無其他msg，咁就好無恥。

同理，因為今晚除咗要透過羞辱警察嚟洩憤之外，講唔到有咩具體目的 (想罵死王朗咁鬧死警察，定係念力劫獄?)，又或者只係「唔通咩嘢都唔做」呢個空泛嘅講法。咁件事就變咗好無聊地做咗啲好多和理非本身都唔太喜歡嘅嘢。所以究竟係和理非在叫人唔好「無目的圍」係割蓆割走勇武，定勇武在決定「無目的圍」是割蓆割走咗和理非，我就唔知了。

好大風險 輸誠信同輸晒所有「民意」無分別...

噴漆都好屌架咩
我地而家係比人噴胡椒同開槍
會死人架

扮示威者點都嚴重過噴粗口啦

真 不如聽日冷處理 大家大力洗地算
煲大灰衣狗

唔好灰心
事件未完
好難話件事係錯

就好似辛亥革命都唔係一件經準確計算嘅行動
噴j未必係100%失敗事件
只係我呢刻個人覺得唔應該做
基於呢個個人原因就去補救
但好難界定呢件事係岩定錯

諗深啲，係真係幫我地定幫自己選票，問心吖

唔覺得噴牆有咩問題 下下都顧形象就咩都做唔到啦
噴牆又無阻人返工、搵食 點解要道歉？

噴狗屋就係想班狗自己on99清返 我做咩要為班狗着想？

咁聯絡前線 (改圖案，油黑 - 總之天光之前遮左啲圖) 同文宣 (先發制人，將警察同噴漆擺埋一齊)?

做左既野如果彈弓手收番好大件事

拿 我唔係咁諗 每個人出黎都一定係為自己嘅
有共同利益就算 團結同時留少少提防

可以用(外牆)同色油漆直接塗上去
不過依家半夜三更都唔知可以去邊度搵

經過呢幾個禮拜之後 唔係唔知真係好多人係傻架嘛? 傳媒寫咩都淨係睇title睇圖 你覺得可以點kum埋佢?

其實有冇人真係知係邊個噴呢? 個條友有冇出過黎講野呢? 或當時有冇旁觀者知道佢身分呢? (利申 我呢一刻未知)
同埋我從來冇話要屈警察喎
只係將兩件同一時空發生嘅野擺埋一齊咋喎

不過可能有人會覺得太踩線接受唔到嘅 Just a thought

太大風險啦 冷處理啦真心

冇人話噴牆有問題
噴碌鳩做乜先。。。。。。

咁你乜柒都陰謀論有乜好講

同埋做議員諗選舉有乜錯？奇撚怪

之前FUCK THE POPO有好多人屌咩
根本就winner takes all
唔使咁快9縮住

呢個都真係

aggar冷處理
你個建議盲都知立壞心腸
係最差嘅公關手段

係嘅 搞多樣野出黎都係煩
自問冇建制佢地咁有心力做呢啲野

乜都失民心
建議出黎清潔完再三跪九叩say sorry

其實道歉同去擦都有佢各自嘅弊處
但你冷處理係結天時人和 咁大單灰衣犬係眼前

噴牆唔係問題，但點解唔噴訴求要噴鳩屎
真心想勇武派改善下手法

今次無得用𠵱招啦
同上次性質唔同

同埋你去清潔可能有機上身

一句講哂

冷處理

同埋都要睇對家點玩
如佢哋識煲大我哋唔想佢哋煲大果啲
咁我哋點冷都無用

拿 雖然我包容到佢嘅行為 但佢一個人噴野就唔代表成個勇武派
咁唔通李卓人on9又代表晒泛民？

當咗喺band 房自high噴嘢
完全無諗過全世界睇住你犯錯

你而家去狗屋係落人面
去到星撚完人一巴
之後呵返人地，仲SAY SOR

呢個做法係咪有違常識

其實咁樣做已經好客氣

政治潔癖？點解要幫政府慳錢

喂唔好續個捉啦，錯定岩唔係今晚既人講一句就係

611留守好多人話錯，要即走，事實係留係到既人贏左，贏左好大既一仗

有人覺得岩有人覺得錯，依啲野同去留一樣無得強求

大家努力些每一個可能性姐，始終覺得每個行動只要包裝得好都可以係good move

單論嚴重性 一定係灰衫犬嚴重啲
我地搞咁多野都係想靠攏中立派啫
我係中立派嘅話我就大力屌黑警 細力屌噴屎

故同上次稅局性質完全唔同
老實講幾難拆

你想做就帶頭組織同發動，宜家人人都係大台，你講出黎有人Buy自然有人跟，唔可能假手於人。再唔係你一個人去刷都可以。今時今日已經死左人，開哂槍，反而噴個粗口，警察俾人屌老母都要失民意，有時候唔好放大左，不如推灰衫犬扮人件事

我哋識諗唔代表社會見到識諗
或者文宣可以強調呢一點

大家話我戇鳩都好，我始終覺得民意係重要嘅，冇民意就做唔到和理非x勇武

自膠，係「無聊」(唔係「無恥」)

民意係重要呢啲就係人都知

去擦我覺得勉強都叫可以拿返咋沙
但道歉我覺得會弄巧反拙
首先 係真係個別人士做 事前並冇組織(唔係割蓆 講事實)
要道歉應該都係個幾個人道 (性質同税局個次唔同)
其次 啲人心諗 又道歉 係咪以後第日出黎扮死狗就乜都做得

可能要用幽默感

Try every opportunity姐巴打

可能岩可能錯，但件事發生左我地只要帶岩方向就有效果出到黎

Time will tell 當年晚清搞革命都有好多「無目的」嘅行為

唔撚係架，上面一講要爭取民意就會話「噴兩下漆都失民意就唔好抗爭啦」所以我先戴頭盔

係根本唔駛say sorry
警察係敵人，只要有指示就會狗衝咬人
唔該記撚住呢一點

秀才造反 三年不成

顧慮太多就會比自己拖死
好似今日如果個個怕死冇人去圍
隻狗唔通會自柒？諗真啲丫

大家都係邊做邊學

例如?

民意重要 係因為民意可以減低抗爭成本
但唔應該因為民意綁手綁腳 捨本逐末

一單冚一單

Make大嗰隻狗個noise
搵人靜靜地掃咗啲粗口
儘量縮細呢單嘢被報導 甚至無限上綱嘅機會？

抺甩佢啲有影響嘅 搵人影住。 講完

根本就係，難得有好牌，一定要上晒啦

咁要睇聽日啲紅媒點報先得
cctvb 方向 星島 01 晴報etc

問題係而家開始出現失民意又對抗爭冇實際幫助嘅行為
只能夠希望呢啲個別行為可以減少

tvb屌鳩示威者第一波已出
暫時未見有講

呢啲真係好個別啫 影響係有 但唔會太大

其實可以2邊一齊做到
吹到行便衣警+做新聞話示威者都有幫手清潔
做哂好人醜人唔好比位人入

同埋中間派咁多年黎都係死剩把口 林鄭夠民望低啦 咪又係繼續存在

大佬 唔好咁癲啦
噴左就由佢啦

咪撚晒時間煲灰衫單野啦

結論
集中煲大灰衫警單野 務求搶晒個spotlight 減低噴漆負面影響

唔洗做新聞！ 我地直接行動
唔掟都掟咗 唔好再屌嚟屌去
直接有力出力啦

我相信呢啲互補嘅動作都應該係抗爭成功嘅一員！

起碼應該噴走pat屎同碌鳩佢，仲有「我係香港自由屌閪」個屌字。「自由屌閪」呢4個字觀感好差

又有手足困係出面喇

手足有冇諗住聽日幾點去
跟!

正面啲睇又拎多啲經驗 聽日咪再做得好啲

比我係cctvb我會cut到灰狗係真示威者多過講塗鴉
前者有力好多
我寧願避開噴嘢唔講而focus喺灰狗度

完全唔駛處理
因為警察唔係無辜架
所以噴牆我唔覺得有咩問題
今時今日啲龜幾仆街係人都知

支持組隊擦粗口

why not both

終於有人講返人話
頭先果d post我好聲好聲講今次行動目的唔清晰
依家咁夜圍狗總冇咩用
要放工既狗已經放哂工
淨返d on duty緊上哂gear既狗
仲要完全唔夠物資或者其他plan
好難去說服大眾
咁樣會失民意
然後佢地成埋講哂粗口鬧我
又話我鬼又問候我老母
真心，民主係咁既咩？
認真討論，但你地勇武派諗都唔諗就係到係咁屌
的確，係各有各做
但講緊既各有各做係互相配合
勇既勇，智既智，後面support既後面support,
但依家淨係得班勇衝
唔同其他人傾
然後話人地係鬼，又屌人唔出黎幫你地
大佬呀
係你地用行動割緊席呀

要早過班外判清潔工
除非佢哋真係留通宵
唔係早過佢地有啲難

攬抄巴
唔好去洗啦。洗唔甩ga，會留左d印係到照見到個圖ga。

譬如話當年孫武自己屎忽痕匿埋整炸彈

係咪要噴第啲二嘢上去

有線出左片個警犬敗走，由依條片

甚至其他媒體都報緊

搶先7-8點spread到四圍都係應該可以帶風先

公咩關，霸街影響交通就忍得，幾隻字就唔忍得，又冇傷人。等班人自己睇慣佢啦

清潔好大可能被人放大做「知衰、做錯事」

其實都有得諗
反正現場有噴罐

其實粗口中指已經係最和平
只係香港好多人好鍾意無限上綱

攬炒巴
千祈唔好去洗。比人影到個畫面水洗都唔清。

應該—-
今晚：即場二次創作噴過佢。（止蝕）

聽日公關：我地嚴重懷疑係狗自己噴，睇個灰狗就知警察冇誠信。（推波）
但我地香港人見到呢d不雅嘢，都會盡公民責任幫手（補鍋）

噴牆有咩問題

人地外國大把人示威都玩graffiti啦

下下都諗咩失民意點點點 就不如唔好抗爭乖乖地做返港豬啦

樓主戇鳩？噴牆都要屌？

最後果句同感。

警察都未必比你洗，會話係刑毀證據，示眾一朝，比紅色媒體影夠報夠，再叫阿嬸12點烈日下清潔。

屌點解係都要寫粗口落去 寫下啲訴求咪算鳩數囉

花左成晚去同佢地傾
最後都係換黎屌我老母
其實....
有冇諗過咁樣真係會屌走一班都好支持既人....

開始有人話唔洗理民意
咁就幣喇

咁都縮？定有政治潔癖？？？使唔使聽日去狗屋門口講返對唔住打搞咗你地兩日咁呀？

好簡單 你咁樣講係影響士氣
就正如我覺得遊行係冇用 我都會出去行 更冇可能會事前四圍同人講遊行冇用
至於態度惡劣我唔評論

我上面有講噴第二野上去有得諗呀

唔反對噴野，員係 屌 同 閪字可免則免咁解

現場反對做任何後續處理的話，我會尊重佢地決定

煲大黑警扮衝咪得囉
例如有安心偷食又邊個記得某明星亂拋垃圾？
完

你唔應該左右現場決定
現場都唔應該左右你後續處理
但後續處理要做得好啲 果啲咩道歉 做義工就可免則免啦

同意

同埋想再次多謝你（地團隊）幫手將香港問題國際化

要繼續將d保皇黨逐個收皮

抹
緊係抹
搵兩萬人幫佢抹

所謂嘅公關就係搵另一單大野冚另一單啊！
煲大25佢咪得

洗唔洗幫警察含埋？

唉，正經公關原則比嘅意見又無人理，呢個方向係work咖。

我都係訓算，祝好運。

好似黎連登黎遲左
屌閪遮左佢啦 寧願係◼️◼️我係自由◼️◼️（自膠）

民意係睇多唔多人支持呢支行動
好似遊行
100萬到200萬加1
好多人支持
所以果個星期既抗爭運動好多人都支持
得小數人屌
但點解今晚咁多人屌?
因為今晚行動目的唔清晰
睇落俾人感覺係為發洩、為出氣
之前圍狗總都好多人默默支持
做唔到勇都係背後做support或者送物資
點解今次咁圍狗總咁大反差
你地有冇靜落黎真係用心諗下?
為衝而衝、為屌而屌只會令後面support既人愈來愈小
即係所謂既民意
咁後面support 既人愈來愈小
即係呢次運動既人都愈來愈小
應該都唔洗再解釋落去....

你未抺個下 已經拉鳩你 千祈唔好試
黑警有咩做唔出

其實有人衝咩？ 好和平喎
我同意今晚包圍犬總係冇目的 但係我仍然支持

圍警犬係冇問題既，但問題在於牆上面篤屎同碌鳩真係好難睇。我唔想聽日報紙將呢兩樣野放到牛龜咁大

我差d以為現場已經有人做左嘢
我開左個新po 再詳細d講我個建議

介唔介意我po埋你張示意圖？
或者你過去po下。有圖成件事事清楚好多

［要止蝕］建議幽默地處理噴漆！現場朋友幫下手

驚啲咩？ 驚啲死剩把口又淨係西瓜靠大邊嘅中立派？
做乜都好 一定會有豬隊友架 咁係唯有包容架啫
民意呢啲野好虛 我地贏左 我地就係民意
共產黨贏左內戰 建國初期都極受人民愛戴啦

對唔住巴打見你冇覆
自把自為借左圖
有落返你名
希望你唔好介意
本身想自己畫過張，技術太差畫唔掂

附上link以供參考
［要止蝕］建議幽默地處理噴漆！現場朋友幫下手

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你地大驚小怪左。

噴碌鳩根本唔洗關公出黎，冷處理都唔洗，直情唔洗處理，二次創作係可以，由得佢留係到亦可，關公只需要宣傳灰衫人就夠。

香港人，200萬人出黎遊行上街，呢200萬出過黎既人係唔會因為一碌鳩一句粗口就影響到佢地，亦都唔會因此扣分，民意係要有標誌性事件先會改變，例如灰衫人就係標誌性事件。

對家當然會就住呢d粗口做文章，但係呢d文章係比對家自己打飛機用，根本唔洗亦唔到你回應。而中立派連送中/連續過百萬人上街都唔理，會理你幾句粗口幾碌鳩？

你鐘意咪含囉，關清垃圾無關

【兄弟爬山呢？】民意撚已經走火入魔 + 公關指引

話

粗口人人都識講 差別在於咩場合講

但今次香港人真的憤怒了

去到講粗口都下唔到條火

有冇得諗？

內容似咁：

睇到成堆粗口你嬲唔嬲？

淨係睇粗口你都嬲？

你比人強姦咪仲嬲？

你依幾個月日日比政府強姦都唔嬲咩？

你反抗左

你掙扎左

你叫左救命

都繼續強姦你

你真係唔嬲咩？

講真，如果中立既人咁都覺得有問題 咁佢地自己抗爭飽佢
而家士氣已經越黎越低落 仲顧全咁多野咩都唔洗做
比你留得住中立派 但趕走左勇武派 咁又係一件好事？

唔提唔講
煲有人扮示威者就夠

TVB你唔搞 搞警察做乜鳩

雙輸方案 仲好意思怪人走搏比人拉
你地黑社會基因出翻黎
你地想挑戰警察多過想搞好件事

朝早搞唔得？人少唔識撤？
TVB唔搞？ 我見到你地豬隊友嬲到震

負評你個d先係鬼 推人去死

推 抗爭係需要大眾企係我地果邊先俾到壓力政權 噴啲唔關事既粗口同尻政府只會當你on9
同意做番好PR去洗牆 唔好令成個抗爭變質！
我地要俾國際媒體睇到我地係理性爭取唔係純發泄 純發泄同狗有咩分別！
如果係噴四大訴求我唔覺得要洗牆 而家去洗牆唔係為左幫狗汁屋 係想表現我地有公民質素！

認真有冇人有方法/工具去洗 你一吹雞即到！

唔好再叫人去抹 到時屈你criminal damage你就知死 左膠思想擠埋一邊喇戇尻

冇問題 最緊要幫到件事
夜晚搞完張圖 見到清場 去咗望直播
依家睇黎冷處理好啲...

香港加油